道貌岸然

自己屌人永遠大條道理
事不關己就如來上身講一套做一套寬己嚴人
偽善到睇見就嘰一聲笑咗
無貢獻又多多事幹出嚟羞家正牆頭草

梳